呢部2手機list 呢個價錢買唔買得過?

主機板: MSI B360I Gaming Pro
CPU: Intel Core i7-8700
GPU: Palit GTX 1070Ti Dual 8GB (性能同GTX 1080相約!)
RAM: DDR4 16GB (2x8GB) RAM
火牛: Thermaltake Smart RGB 600W
機箱: Cooler Master Masterbox LITE 3.1 TG
HDD: TODHIBA 500GB

4000hkd

腦痴做後備電腦 唔想使咁多錢砌新機

請各巴打狠屌俾意見

2000-25000有得諗

即係唔值4000?

ssd 都無
點比4000

冇ssd
結果都仲係要搞

最多3K

合理價約為3200-3500

唔好理連登仔
呢個價錢超抵 一手既話8千我都肯俾

3000 抵玩

感謝樓上所有巴打指教

3年前8千丫嘛
部機比人撚左幾年 又唔係自己心水
點解要比4000